好出奇幾時收皮

一聽到個intro就火起，轉去881聽財經仲好